點解外國人甘貪心？

佢地周圍打扙
周圍搶

請指教
謝謝

中國人霸咁撚大笪地唔貪心？
同埋指插你老母

中國都係外國

甘你老母
指你老母爛閪

咪係，唔單止趕哂啲藏人去印度
而家又喺新疆起勞改營